# web developer 조승현 resume

https://jsh-resume-k11h3v9co.vercel.app/

#### 이 repository는 프론트엔드 웹 개발자 jo seung hyun(조승현)이 작성한

##### typescript 기반 next boilerplate 를 사용하였습니다.

[boilerplate](https://bitbucket.org/joe901220/next-client-boilerplate/src/master/)

---

## Skill Stack:

#### 1) nextjs 기반

#### 2) Front library: Nextjs, Typescript

#### 3) State library: Mobx

#### 4) Style: Styled-Components, CSS

#### 5) Test: Enzyme, Jest(예정)

#### 6) Pwa: 최적화 포함(예정)

### 7) CI/CD: Github actions 사용

---

## one page 구성

#### 1) pages -> index 한 페이지로 전체 화면 출력

#### 2) 내용에 들어간 화면들은 components -> organisms -> pages 폴더 내에 정리

---

## To do list

#### 1) pwa: service worker offline 작업 중 에러

#### 2) test 추가

![1](https://user-images.githubusercontent.com/30386090/72730601-07040c00-3bd5-11ea-89bf-677c40f33b49.PNG)
![2](https://user-images.githubusercontent.com/30386090/72730602-079ca280-3bd5-11ea-830e-1ad27d43c19b.PNG)
![3](https://user-images.githubusercontent.com/30386090/72730603-079ca280-3bd5-11ea-8476-739bc167a870.PNG)
